[有相] 黑警很快樂地對記者噴椒

1

推

2

痴撚線

咁仆街都有嘅

立場d相成日都好高質

Push

cls

個樣好似咩振中

好過癮 笑到咁開心

屌你老母
有樣投訴得未監察會呢

正仆街

隻狗好撚熟口面 係咪之前比人放大頭果個

有啲似蓋世寶

fgfdg

5t3t5gtghjyj